# Test d’intégration et animation

Intégrer et animer des cartes à retourner


# Pour l'installation

npm install

# Pour lancer les scripts Gulp

// Pour tout lancer
npx gulp

// Pour lancer uniquement le script nommé "watch"
npx gulp watch


# Temps de réalisation

5h30 : J'ai mis plus de temps que prévu car j'ai modifié la façon dont les cartes se retournent
